好唔好讀番書？

quit左兩次hd，要還政府4萬幾，要搵工還錢但學歷低難搵工，好唔好讀番書？還掂都係要還錢...

4萬幾好少野
是但搵份full time做1年實還到
不如諗真啲想唔想讀？
讀嘅話讀乜野？
讀完做邊行？

點解quit兩次？

Quit得代表你都唔係好適合讀書
無謂浪費時間金錢 搵工比較實際
或者學一門手藝better